one punch man 一拳超人 第148話 集中討論 今集好好睇 快入

中文

原文

屌你老母等成年終於主角出場+見boss

lm待睇

隻貓好搞笑
希望one唔好整死佢

支持台主

king 呀！

隻貓走佬嗰度好好笑「快逃喵」

波奇食左一拳都仲完完整整 其實幾勁

好鐘意睇其他人幻想嘅king

失望嘅係成個劇情開端改晒
由英雄突襲轉為雙方整裝待發，人數又增加。
但係成個劇情flow同原作冇分別

杰諾斯洗緊碗定洗緊廁所

唔心殺佢 只係叫佢坐低

冇

打嘅敵人又相同結果又相同，原作版個前設合理好多

隻貓爪到埼玉有痕都勁啦

隻狗真係好cute

隻貓可以傷到埼玉

我記得呢篇有個位係個細路女坐喺埼玉肩膀上面

正常爪琦玉應該會碎爪

原作唔係要邦古兄弟打咗波奇先咩
定我記錯

你記錯

原作都係老師見到先 唔同嘅係原作係老師冇打到波奇
係喺佢頭頂一嘢坐落去
所以後面邦古講坐低 波奇先咁聽話

有預感有幾個位應該又會重畫

冇記錯依家新版劇情係ONE同村田傾出黎，
所以一定同原版有啲出入，
但我諗故事大綱應該差唔多，
黎緊大BOSS都係餓狼

咁邦古兄弟係咪係怪人協會都用咗合擊技？

正皮返成個post先

係，但依家改到早咗出，因為新增咗蜈蚣長老

等睇龍卷收檔

節奏終於加快返

個topic笑到我

正皮

龍捲

出左快啲睇

留名

龍捲成日無啦啦變做原作畫風

LM

補充返
打蜈蚣長老嘅係轟氣空裂拳 打波奇嘅係交牙龍殺拳

唔知大烔眼 定係 菠蘿斯ET 超能力者勁呢

睇過原版就知大烔眼唔係超能力者

因為得佢先同一拳同一個lv

諗多咗

一拳裏面所有登場角色都冇得同埼玉比

龍卷吉祥物黎

老師轟左一拳之後個個震撼性連英雄協會同怪人協會都同時注意到

章魚一定勁過賽克斯 章魚技巧仲勁過龍卷
不過超能力唔夠龍卷勁

老師，這是來自國外的提問。格留幹修普真的可以憑藉重力製造黑洞嗎。
似乎真的很在意。
村田老師：嗯～不清楚呢。能製造黑洞的話也太強了吧。
這部分不問問ONE老師我也說不准。但他扔物體的能力應該在龍捲之上。
因為他可以消除小石子和空氣間的摩擦。
如果龍捲也像他這麼扔的話，會因為輸出太強，
因為摩擦和壓力升溫一瞬間就把石子蒸發掉了。
格留幹修普的念動力可以消除空氣間的摩擦，石頭會以接近光速飛過來。
我是按照這個設定畫的。
龍捲雖然可以扔很大很大的東西，但是速度上還是有極限的。
（格留幹修普）不愧是宇宙最棒的超能力者呀。
雖然埼玉很隨便的一丟石頭就贏了他。
在埼玉眼裡接近光速的石頭飛過來也不過如此，真是像開玩笑一樣呢。
→10475樓←章魚的念動力可以消除磨擦力 讓投擲物的速度上升至極限

村田細節

連登仔 貼吧 冇人講?

祖國又然
(動物撚手腳個個都幾年以上吧齡)

其實接近光速嘅掉石仔好撚誇張

按照漫畫入面嗰個數量應該就嚟可以滅世

咁講法章魚勁過龍捲喎

直頭勁過佢老闆啦

不過我諗係One唔識physics姐

今集好好睇 快入
樓主想激死呀井?

好好睇（終於有一下似樣）

原版係咪停咗？

One punch man 食物鏈：
蚊>貓>埼玉

同之前其他人d攻擊做到個對比

pish

劇情算爽快左
黑光幾版就收工

淨係 One 畫o個 d 搞笑好多
而家呢 d 係畫得靚, 但文字多得黎有時會悶, 會覺得有 d 拖劇情

好睇！

都話唔係正拳
有冇睇打宇宙神
一下正拳爆甲
琦玉只係用打飛拳

係呢個啦，即係邦古兄弟之後再打波奇？

唔改劇情嘅話就會打波奇

琦玉打非怪人會留手，可能當波奇係狗而唔係怪人
而且殺狗就好容易引起爭議

啱

佢之後養埋波奇做寵物

到時打餓狼就拖幾話

應該拳風黎 整暈左同縮細左

咁快縮細，會唔會冇咗邦古兩兄弟段戲份

英雄都唔會死，
有咩好睇

前面太拖，今集終於加快節奏
好心一早係咁咪好囉，
一個童帝又重畫又剩拖左成8集
閃光都打兩集，晒鳩晒D時間

洗碗啦 用百潔布

今集節奏快左

童帝真心無意思

打贏個方法好無聊！

第二季動畫4月9 開始?

唔改劇情嘅話係

一拳世界 實力>一切

點解會隔4年咁耐先有

有無人睇過cminglap 既一拳同人？

依家埼玉都唔出手

last 一分鐘有小小第二季畫面 , 真係一睇就睇到肉酸左

應該吹水劇情多

終於入戲玉

養太大的狗

細個睇任何超人都未見佢地輸過啦 咪又係坐係電影前面

有 村田twitter post過佢張認真毆打
早幾日睇pixiv先知香港人嚟

佢每個post都會覆一次 唔駛理

想問下餓狼而家係咪同大蛇王打緊架？

閃光打兩集好合理,
用來鋪排返忍者村啲伏筆

存在，只係對佢黎講唔存在

佢咪最終boss囉

叫隻狗坐低,無心殺佢

紅印黎嘅啫

幾鐘意性感囚犯個人設
一直提自己係班S級英雄中係有幾弱 (雖然佢自己都唔係正常人)
一直努力咁求進步

傑仔最後壓軸單挑大蛇去秒佢

+1
睇唔明佢做緊乜

正義感強，有事第一個衝出黎，開頭雖然出場得好柒(為左救靚仔先打深海王仲要比人虐）
但波羅斯同怪協出現到依家佢都一直走最前
又肯承認自己既缺點去改進(驚控制唔到自己就鎖自己係監獄、就深海王個意見去改善招式、又知道自己實力去到邊到唔會認屎認屁）

因為黑光的思想同能力都簡單

遲下有一話會對比囚犯同黑光
又係好有深度的劇情
但原作幾版就飛左

不得不講閃光同童帝太拖
搞到個節奏好撚奇怪
原版順好多

令黑光振作

打得幾好睇
而且個性格同實力表都無崩壞到

成個節奏已經亂咗

如果你有睇原作應該會明

無睇
不過集集都見有人話拖
原作兩版講到變一話
咁最多應該叫慢，唔會亂節奏

童帝果度好拖又唔多夾一拳風格 , 其他ok

狗之後就係貓嗎?

偏偏呢兩個嘅對手怪人都係比原作版本強 加強到龍級

當佢喺啲無關緊要嘅位花太多篇幅
劇情就會變到好冗長
搞到好似係賣弄緊村田啲畫咁
但一拳本身會紅就唔係因為佢打鬥好睇
而係One嘅劇情過癮 唔累贅
而家搞成咁有少少變質

講返而家嘅進度
之前童帝打隻雀用幾集
閃光打又幾集
到而家黑光打半集收皮
喺原作入面佢哋都係統一用短時間秒殺對手
好可能係村田已經feel到自己太拖
想加快返啲個節奏

大蛇出場畫到咁複雜 會唔會直接當佢係餓狼怪人化嘅過渡唔會再出場

終於見到老師出手了

因為原作閃光同童帝都無打龍嘅戰績，所以重製版就加強對手到龍級。咁佢地一版秒龍又似乎太勁，所以就加戲份。

黑光原作本身強到係龍級餓狼打唔傷佢，直至餓狼進化之後先輸，戰績咁強根本唔需要buff鬼級蟲神去幫黑光升級。

我覺得呢童帝同閃光 同性感囚犯多篇幅係因為想表演一下佢地既戰鬥方式
如果唔咁深化個角色
之後呢d角色未必有再多d既打鬥既時候
佢地同d b, c級差唔多
黑光有種伏筆安排咁
之前一直講黑光有幾屈，之後佢仲有更多打鬥劇情 , 留到果陣先show

一拳紅既原因有部分都歸功於村田
改篇又無影響到主線(餓狼同討伐怪人協會)
無做爛戰力表 , 又無改性格
個故事又豐富左 其實唔係一件好事黎既咩
真係改得唔好咩？
e家兩場打得唔好睇？
定係一定要跟原著100% 先係好先？

終於見到老師

原作即係乜？小說？

唔會喇 傑仔話晒都係s

其實講到尾都係覺得節奏好怪姐
唔係跟唔跟足原著100%嘅問題
如果唔明真心建議去睇下原著點安排篇幅

線稿

所以依家就變咗前重後輕，
讀者睇咗S級對龍級嘅戰鬥之後先再睇返S級打鬼，D節奏緊係怪，
前面S級苦戰之後變咗睇S級秒殺

明明原作呢個位SET得好靚，
英雄方突襲所以唔齊腳，怪協剛剛成立人數少，雙方人少少節奏又快。
一入去S級打鬼級佔上風之後一打龍級就大敗。
成個局set得咁好。

明明村田版打怪協之前嘅劇情我覺得係正！
打蜈蚣長佬，餓狼打大蛇同AB級聯盟，水龍認識咩為之英雄，
ONE增加上面呢D劇情，我都覺得好睇，但係童帝嗰度真心唔得。

去睇睇先

我覺得童帝、閃光都好睇
如果跟足原著好快畫完

唔知點解望到king個樣就笑左出黎

唔覺節奏怪 之前又係有個巴打好執著童帝太長
話咩自己無興趣d裝備點呀盛
大佬呀 話晒都係s級 上面有位巴打都講得幾清楚下
唔再show off下遲下同c d真係差唔多
同埋咁執著跟原版不如睇返原版
老實講你睇呢個都係想睇佢作畫同改動啫
咁硬頸

改動都要好睇先得架，仲差過原作版邊個想睇。

其實佢保持作畫水準同處理好篇幅嘅安排係冇衝突
唔係執著原著嘅問題
而家唔係得我覺得佢節奏有問題
咁多人都講點解唔諗下係咪真係有理由呢？

btw你覺得ok冇問題嘅
我都係講自己觀感姐冇逼你要100%認同wo

完全同意
我都係覺得佢去到怪協開始有問題
俾人話我執著原著笑咗

我自己覺得講到尾都係童帝果個位最令人覺得節奏有問題
一黎有原作比較 (有少少先入為主)
二黎童帝果場打得長得黎冇咁好睇 (加上有閃光作比較) 由其個收尾

其實整體同埋其他英雄(囚犯都恰到好處)都冇乜問題 我覺得幾好睇 大家都唔使太執著童帝個位 宜家都好睇返啦

但係依加啲改動基本係one畫分鏡 村田加工 個故事都係one自己想補完

認同
不過我覺得其實童帝果場都好睇

唔知有冇old news到 原作版竟然更新左

你所謂咁多人講 純粹係一大班睇住原著開始捧（我都係） 再睇番重製的人
一唔跟原著的速度就話節奏慢節奏亂 但其實成個故事都係寫番好個世界觀
閃光同童帝 算係智將類 佢地係用技巧去取勝 所以唔會好似黑光咁 我強過你所以你被秒殺 而且敵人都有深度好多 忍者村的故事 不死鳥服裝的故事
但似乎你地唔係要個故事的深度 只係想快d打完 同睇電影簡介淨係講
a見到b 然後殺了b
a再遇見c 但被d一拼殺了。完。

係童帝個到打得長左D啫
打隻雀打左三次
不過整體都好睇
閃光個part我唔覺拖好長

佢唔跟咗原著好耐啦wor
我係到閃光同童帝部分先覺得有問題
前面啲改編我覺得幾順
同埋我唔覺忍者村同不死鳥服裝有乜深度
唔好亂up啦 閃光有邊度玩過鬥智技巧啊

你睇過原著未 ?

睇過 所以？

童帝同閃光擺明係分配返戲份比佢地
成套怪人編都有每個英雄威既地方
但係童帝同閃光秒完鬼級之後都係柒
咪提早補返d戲份

傑仔邊有可能贏到大蛇

計埋重畫，畫左7-8話,確實太長

啲蚊都令琦玉痕啦

黑光有啲自大
性感囚犯講平均水準有共鳴

童帝靠呢啲招贏有咩問題
佢本來就唔係太穩S 級實力
同其他S 級比一定有落差
而家講佢險勝好過其他任何情況講啦

你啱啊
同埋原來前面搞掂龍級
後面打返鬼級就冇咁好睇同節奏亂左
咁打完阿修羅之後唔好出深海王啦
直出波羅斯啦

有預感有得係村田版一拳到睇到龍卷用全力
應該全力打完大蛇之後先講佢後面受傷
原作個受傷原因太鳩

傑仔連豪傑都唔夠揪，仲要比人虐
豪傑仲要話到怪人王勁過佢
傑仔如果對怪人王走到佬當贏左嫁啦

大蛇 龍以上

9
村田老師：接下來就是餓狼篇了。
根據one老師的說法，餓狼和波羅斯的實力不相上下，
我也要畫出同等的畫面才行啊。要怎麼演繹呢，我會努力的。

32
村田老師回答時是非常肯定
村田老師：怪人王災害等級是龍以上。

33
此處雖然是村田老師所說 但是是ONE老師的本意
村田老師：大蛇勿論是表面上還是實力都是目前出現的怪人裡頂級的實力。
根據故事發展還會展現更多實力，更強。
從ONE老師那裡聽了大蛇今後會在故事發展方面擔當的任務。
不過怎麼打死這些怪人ONE老師通常到給我分鏡前才會決定。
比如爆山要怎麼打死，豪傑那裡指定叫我省略，所以我也沒的打戲加。

40
村田老師： 巨人有大蛇的10倍大小。大蛇之後還會展示他噁心強大的技能。越來越強。
波羅斯的三戰士合力打大蛇的話… 我想想……
充分地計劃好戰術的話有小機率能贏吧，微乎及微。
畢竟龍捲打不打的贏都不知道呢。
我翻翻最早ONE老師發給我的大蛇的設定。
我放哪裡了來著，直接翻Skype記錄比較快吧。
頭上全是龍是最早one老師給的設定，身上也纏上龍是我給加上的。
大蛇反正之後還會出場的，大家只要知道他強的不行就可以了。

佢地想定性批評者係一見到唔跟原作就屌，
好彩嘅係村田自己都知個節奏有問題，起碼唔會好似隔離OP嘅作者咁。

村田老師：大蛇勿論是表面上還是實力都是目前出現的怪人裡頂級的實力。

姐係同波羅斯同級
不過都合理，蜈弓長老豪傑依堆咁勁都要比佢食住

其實大家想睇既重點唔同姐
覺得節奏有問題既巴打係因為想睇主線
大蛇 餓狼 崎玉 怪人幹部
呢班巴打覺得打隻卒都畫咁耐 都依家都未入到主線
但我就同另一班巴打一樣 覺得無問題喎
因為童帝同閃光既對手都算係半個幹部級
打得耐 代表到怪人協會既強大 連幹部都未出
就打成咁 英雄呢次大鑊了 會有呢種感覺
同埋童帝果場打鬥 我都覺得幾好睇
雖然我都係追開原作先
但問我既話 我鐘意村田版多d

我覺得覺得好睇冇問題wo
咁一部作品某啲部分有人鍾意有人唔鍾意好正常
但佢屈到話我係一見唔跟原作就屌
乜睇漫畫唔係為睇深度而係當睇電影簡介真心唔知佢喺度做乜鳩

算啦
大家都係討論下自己睇法姐

波羅斯又再生又崩星咆哮炮先同餓狼同級

埼玉打餓狼都用左好多次認真系列 , 不過埼玉由頭到尾都無打死餓狼嘅想法 , 所以無出到「認真毆打」

屌你好似當啲劇情唔洗諗

依加係合作重製 唔係純粹畫精緻啲咁簡單
就好似鋼鍊03同fa咁

原作黨可唔可以用下腦 重製版出得街都經過one同村田商討同認可 如果節奏劇情有改亦都代表兩位畫家認真改左會更好

認為

係，村田雄介同ONE見到有問題即刻改，即刻加快番。
尾田見到有問題完全唔識改

有樣野OP同OPM一樣就係d死忠都係鐘意打稻草人
冇point就作對方係點點點 明明人地都唔係非原作就屌 就夾硬話人係
等睇遲下作者單行改鬼咗童帝嗰段之後 班友又會講d咩
冇問題都要改？連作者都知有問題 仲喺度護航

明明童帝嗰陣全部人睇到天怒人怨。
集集有人話拖， 點知拖極都未完。
依家作者都收到有問題即刻加快進度。
我唔明有乜嘢可以護航。
作者都知錯，死忠點解唔肯知錯。

佢兩姊妹成日比人收檔

有無人等睇第2季動畫

一早講咗， 如果佢用閃光進度去畫嘅畫。
一個英雄打怪人要兩集。
我當佢一個月出一集。
原作基本上要用40集黎畫， 重製版double

兩隊s級英雄夠畫5年以上， 都未完到餓狼篇

Nick Fury...

我仲諗係咪因為月刊問題令我覺得悶同拖

啱啱重睇一次

屌你打童帝根本就係累贅到仆街
模式係咁重複又重複

只有貓可以傷到佢

光頭天敵係蚊 , 用認真系列都打唔贏

香港人可唔可以用下腦 明日大嶼計劃出得街都經過林鄭同專家商討同認可

千奇唔好反呀

如果一拳地球發明宇宙飛船
肯定一早統治左宇宙
已經有兩個個波羅斯lv
再加埋一拳破格等級

king終於要變強了

但黑光打得贏佢啵

其實我都覺得ok架
係相較之下長左少少姐
宜家咁咪幾好 唔使太執著

原作版更新左

帝皇引擎

點解？

下話應該講 邦古真係唔知KING咩意思，誤解佢句說話

係啊 廣播劇入面黑光用十五分鐘打贏 不死男都打得贏

king撚完原子撚丫伯，我估佢9成9又比人誤會。

9成係，唔通真係有得變強咩

某程度上king都係神級，係運氣方面。

唔識唔好亂吠

用腳趾插就得

係喎係喎 講你又唔信

畢竟龍捲打不打的贏都不知道呢。

大蛇唔會夠波羅/餓狼勁

大蛇勿論是表面上還是實力都是目前出現的怪人裡頂級的實力。

篇野寫到明架wo，定係唔明勿論點解？

鳩估劇情,
邦古應該會配服KING身為最強仲想變強既心態,
教完之後,KING做返出來錯晒,又以為佢悟到新野

king唔會變到勁，因為佢都可以變勁咁呢個角色就唔再搞笑特別
邦古get錯佢講野最合理最搞笑

推

終於追到live
幾耐先有新一集？

笑死 龍卷又變原作畫風

堅柒 潛下水先啦

小小嘅個人睇法
其實我覺得創作呢樣野好個人化
亦都可以係作者想表達佢嘅情感、諗法等等嘅一個工具
童帝嗰度有啲人可能覺得唔好睇
但可能作者有「某啲原因」想令到呢個部份存在
我求其亂噏一個原因，即係好似例如作者由細睇超人戰隊睇到大，搞到佢好鍾意嗰啲超人戰隊變大合體嘅情節，所以佢都想喺佢嘅漫畫度有呢啲嘅情節去紀念佢嘅童年回憶
唔好太認真去看待我舉嘅呢個例子
我純粹就係想講創作係個人化
唔需要因為佢創作嘅某個位唔啱你口味就要大鬧特鬧

起碼目前為止我都見唔到有「錯誤」嘅情節
最多都只係有「唔夠好」嘅情節
但其實好唔好睇又係好主觀
應該都冇咩可能有一套動漫可以啱晒所有人嘅口味

唔知大家仲記唔記得一拳打爆完隕石嗰幕
啲人誤會佢破壞咗個城市
被人煽動去批鬥一拳
最後老師講嘅野先精警
「我唔係為左取悅你班人先嚟做英雄，我係為咗興趣先做英雄。」
出發嘅焦點一但放錯咗就好大件事
老師呢個位其實都好強大
一直都好清楚知道自己係喺度做緊啲乜，冇俾任何外在環境蠶食到佢嘅初衷

我諗都可以用咁樣嘅態度去看待返創作嘅～
作者未必需要滿足晒所有讀者嘅要求
佢自己想點就點，我絕對尊重（bug就另計，相信作者都唔會想自己套野入面有bug）

頭盔：真係唔係想引起罵戰，只係以一個死忠嘅身份講一講我對呢套野嘅睇法，都可以當我護航嘅，目前為止一拳喺動漫入面係我心目中嘅top 1 , 所有嘅情節都好好睇，偶有拖拖地嘅感覺，但整體嚟講問題不大。

興趣使然咁更新

覺得拖係因為唔夠候 成日等下一話
當你試下重睇會發現 咦完架啦又要等佢畫完
完左之後一口氣睇 感覺就會唔同曬

最唔好睇係啲英雄永遠唔會死
就算係啲低級英雄
比人打到仆街都係入廠
但啲怪人就不停被殺

最大獲就係個A級無左隻手

無證騎士食左海王3野都唔死得 , 應該升佢上a級

想知個個骨既英雄比隻章魚拍扁左之後變成點

全身骨裂
不過無死

冇記錯嘅話 有一期單行本內頁畫佢喺醫院打怪人
上一層係無證同背心

幾gay至鐘意到佢個人設

見咁多人話拖

我想知先前武道會篇係咪比人屌爆

ps 有睇原作，接受到d新加劇情

性感囚犯性格ok ge..係性向有問題姐

武道會冇， 怪人協會總部嗰度開始有

冇屌其一原因係埼玉仍然佔好大篇章 同水龍係雙主角

因為主角通常一出場就係推進劇情，好睇好多。

其他英雄就係拖節奏多，
童帝嗰篇嘢來來回回又重畫幾次一共搞咗八期。
屌佢慢都好正常， 依家作者意識到個問題加快返個速度算係咁

童帝俾盡打足3話 而家一卷都嚟

可能我問題, 我反而覺得童帝嗰part好好睇

童帝的能力係道具同高達
就咁睇仲勁過機械人

第13卷 書背

咁你真係有問題

童帝個戰鬥力設定由食腦偏移左去武器火力 , 好似睇緊另一套漫畫咁

童帝係金屬騎士原助手黎點解唔玩火力

最後打贏鳳凰男咪就係靠食腦 童帝都講到明重火力最後一d用都冇
童帝嗰part就係想帶出呢個主題係幾好睇 但篇幅花費實在太長
即係個結果(paid off)唔值得用咁長篇幅 所以先咁多讀者唔鐘意

148姐係原作第幾話

我都覺得幾好睇，個書包乜都有
鳳凰男又型

鳳凰男如果對住其他人 應該冇咩對手 佢個能力除左自己除衫之後 根本唔會死

如果唔係對童帝 對其他人 佢的進化可能唔差餓狼好多

交稿了~
更新時間之後再通知。請稍等。

原作又更新，重製又更新！

我都覺得武道會拖太長
初頭二打六對戰其實可以減少返 d 篇幅
快 d 去到講勁o個幾件

排包尾果個傑諾斯， 殭屍男性感囚犯果D 都應該得啦。

佢件衫由外面整唔爛燒唔爛
原子武士果d斬唔斬得爛就唔知....
但大多數S英都冇辦法要佢自己除
每打“死”佢一次 佢都立即變強重生
你確定比其他人打會有用？

你咁樣講，即係琦玉都贏唔到？

波羅斯都有快速再生能力 , 光頭打到佢個 system 都壞埋

所以我想講，只要有足夠嘅傷害就可以

情況同evil天然水一樣
本身所有物理攻擊冇用 都比老師一拳秒左

以我理解 再生能力 同 重生 係兩樣野
鳳凰男係重生 只要佢著住件衫就會好似火鳳凰浴火重生
所以你要有能力令佢捨棄件衫 (超能力系)
又或者破壞件衫的重生功能
但以童帝所有的招數嘗試
似乎件衫係冇咩機會“打”/“燒”爛
咁可以應對的英雄係要有絕對的破壞能力先有機會
崎玉的設定可以, 原子武士冇野斬嘔碎的設定都有機, 但其他就見唔到有咩可能性, 包括不死男, 黑金, 逃犯....

所以童帝唔會係s榜尾

唔洗咁複雜,破壞力>件衫= 完

斬切系打死隻雀 童帝試過, 唔得
打擊系打死隻雀 童帝試過, 唔得
能量系打死隻雀 (最後的龜波氣功) 童帝都試埋 都唔得
最後童帝先決定智取 要佢自己除衫

如果你的破壞力係以上的系列, 我理解上都唔得, 要崎玉類的Bug系先得

唔知點解望完覺得好隻雀好bug

點解有人覺得童帝悶
我理解係只要唔係原著入面的就唔想睇 就飛住睇 就覺得悶
但完全冇留意怪人都有人設

視乎唔同的執著有唔同的能力

One表示實力與覺醒餓狼勢均力敵，但接近戰方面大概會佔下風。

點解覺得波羅斯先係最終boss feel，不過遇著琦玉

覺醒餓狼 暫時覺得除左老師同大蛇丸之外都冇咩人夠抽

童帝只係唔夠高攻擊力， 我就唔信流水碎岩拳打唔贏。